{"config":{"lang":["pt"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Equipe de Rob\u00f3tica \u00c1rea","text":""},{"location":"#sumario","title":"Sum\u00e1rio","text":"<ol> <li>Introdu\u00e7\u00e3o</li> <li>Vis\u00e3o Geral da Equipe</li> <li>Drones</li> <li>Projetos</li> <li>Software</li> <li>Hardware</li> <li>Treinamento e Workshops</li> <li>Engajamento Comunit\u00e1rio</li> <li>Informa\u00e7\u00f5es de Contato</li> </ol>"},{"location":"#introducao","title":"Introdu\u00e7\u00e3o","text":"<p>Bem-vindo \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o oficial da Edra, a equipe de rob\u00f3tica a\u00e9rea da Universidade de Bras\u00edlia. Nesta documenta\u00e7\u00e3o, voc\u00ea encontrar\u00e1 uma vis\u00e3o geral sobre a equipe, nossa hist\u00f3ria, nossos projetos, treinamentos e muito mais!</p>"},{"location":"#visao-geral-da-equipe","title":"Vis\u00e3o Geral da Equipe","text":""},{"location":"#missao","title":"Miss\u00e3o","text":"<p>Nossa miss\u00e3o \u00e9...</p>"},{"location":"#visao","title":"Vis\u00e3o","text":"<p>Nossa vis\u00e3o \u00e9...</p>"},{"location":"#valores","title":"Valores","text":"<ul> <li>Inova\u00e7\u00e3o</li> <li>Colabora\u00e7\u00e3o</li> <li>Excel\u00eancia</li> </ul>"},{"location":"#drones","title":"Drones","text":"<p>Nossa historia na robotica ja comecou com a robotica area, em especifico drones, sempre nos interessamos no sonho do homem de voar! A seguir apresentaremos sobre nossos projetos de maneira bem sucinta, mais detalhes dos mesmos podem ser conferidos na aba Projetos</p>"},{"location":"#drone-de-2017-teorico-mudar-isso","title":"Drone de 2017 teorico &lt;mudar isso&gt;","text":""},{"location":"#visao-geral","title":"Vis\u00e3o Geral","text":"<p>Um drone totalmente teorico para a competicao tal tal de 2017  que tinha que voar la maior tempao e tal mostar os principios teoricos do voo e tal e tals...</p>"},{"location":"#recursos","title":"Recursos","text":"<ul> <li>Voo de tantas horas</li> <li>Aerodinamica tals e tals</li> <li>Visao sobre tals e tals </li> </ul>"},{"location":"#drone-do-imav-la-da-espanha-e-tals","title":"Drone do imav la da espanha e tals","text":""},{"location":"#visao-geral_1","title":"Vis\u00e3o Geral","text":"<p>Nosso primeiro drone pratico, e tals e tals will pfvr me ajuda nn sei o nada sobre ele so sei que usava um f450 frame e tals e tals</p>"},{"location":"#recursos_1","title":"Recursos","text":"<ul> <li>Capacidade de cair</li> <li>Capacidade de cair na gringa</li> <li>Capacidade de voar (por menos de 2 segs)</li> </ul>"},{"location":"#guarana","title":"Guarana","text":""},{"location":"#visao-geral_2","title":"Vis\u00e3o Geral","text":"<p>Drone que voou na holanda foi maior legal feito em 2019 a 2022, drone em conjunto com o Acai, drone bacaninha</p>"},{"location":"#recursos_2","title":"Recursos","text":"<ul> <li>Capacidade de voar (no brasil)</li> <li>Capacidade de cair (na gringa)</li> <li>Capacidade de voar (conferir pais)</li> </ul>"},{"location":"#acai","title":"Acai","text":""},{"location":"#visao-geral_3","title":"Vis\u00e3o Geral","text":"<p>Drone que voou na holanda foi maior legal feito em 2019 a 2022, drone em conjunto com o Acai, drone bacaninha</p>"},{"location":"#recursos_3","title":"Recursos","text":"<ul> <li>Capacidade de voar (no brasil)</li> <li>Capacidade de cair (na gringa)</li> <li>Capacidade de voar (conferir pais)</li> </ul>"},{"location":"#projetos","title":"Projetos","text":""},{"location":"#projeto-x","title":"Projeto X","text":""},{"location":"#visao-geral_4","title":"Vis\u00e3o Geral","text":"<p>Descri\u00e7\u00e3o do Projeto X...</p>"},{"location":"#objetivos","title":"Objetivos","text":"<ul> <li>Objetivo 1</li> <li>Objetivo 2</li> </ul>"},{"location":"#documentacao","title":"Documenta\u00e7\u00e3o","text":"<p>Documenta\u00e7\u00e3o do Projeto X</p>"},{"location":"#projeto-y","title":"Projeto Y","text":""},{"location":"#visao-geral_5","title":"Vis\u00e3o Geral","text":"<p>Descri\u00e7\u00e3o do Projeto Y...</p>"},{"location":"#objetivos_1","title":"Objetivos","text":"<ul> <li>Objetivo 1</li> <li>Objetivo 2</li> </ul>"},{"location":"#documentacao_1","title":"Documenta\u00e7\u00e3o","text":"<p>Documenta\u00e7\u00e3o do Projeto Y</p>"},{"location":"#software","title":"Software","text":""},{"location":"#software-a","title":"Software A","text":""},{"location":"#visao-geral_6","title":"Vis\u00e3o Geral","text":"<p>Descri\u00e7\u00e3o do Software A...</p>"},{"location":"#guia-de-instalacao","title":"Guia de Instala\u00e7\u00e3o","text":"<p>Guia de Instala\u00e7\u00e3o do Software A</p>"},{"location":"#software-b","title":"Software B","text":""},{"location":"#visao-geral_7","title":"Vis\u00e3o Geral","text":"<p>Descri\u00e7\u00e3o do Software B...</p>"},{"location":"#guia-de-instalacao_1","title":"Guia de Instala\u00e7\u00e3o","text":"<p>Guia de Instala\u00e7\u00e3o do Software B</p>"},{"location":"#hardware","title":"Hardware","text":""},{"location":"#hardware-a","title":"Hardware A","text":""},{"location":"#visao-geral_8","title":"Vis\u00e3o Geral","text":"<p>Descri\u00e7\u00e3o do Hardware A...</p>"},{"location":"#especificacoes","title":"Especifica\u00e7\u00f5es","text":"<ul> <li>Especifica\u00e7\u00e3o 1</li> <li>Especifica\u00e7\u00e3o 2</li> </ul>"},{"location":"#hardware-b","title":"Hardware B","text":""},{"location":"#visao-geral_9","title":"Vis\u00e3o Geral","text":"<p>Descri\u00e7\u00e3o do Hardware B...</p>"},{"location":"#especificacoes_1","title":"Especifica\u00e7\u00f5es","text":"<ul> <li>Especifica\u00e7\u00e3o 1</li> <li>Especifica\u00e7\u00e3o 2</li> </ul>"},{"location":"#treinamento-e-workshops","title":"Treinamento e Workshops","text":""},{"location":"#programas-de-treinamento","title":"Programas de Treinamento","text":"<ul> <li>Programa de Treinamento 1</li> <li>Programa de Treinamento 2</li> </ul>"},{"location":"#workshops","title":"Workshops","text":"<ul> <li>Workshop 1</li> <li>Workshop 2</li> </ul>"},{"location":"#engajamento-comunitario","title":"Engajamento Comunit\u00e1rio","text":""},{"location":"#programas-de-engajamento","title":"Programas de Engajamento","text":"<ul> <li>Programa de Engajamento 1</li> <li>Programa de Engajamento 2</li> </ul>"},{"location":"#eventos","title":"Eventos","text":"<ul> <li>Evento 1</li> <li>Evento 2</li> </ul>"},{"location":"#informacoes-de-contato","title":"Informa\u00e7\u00f5es de Contato","text":"<ul> <li>Email: contato@edraunb.com.br</li> <li>Telefone: +55 XX XXXX-XXXX</li> <li>Endere\u00e7o: Universidade de Bras\u00edlia, Campus Darcy Ribeiro, Asa Norte, Bras\u00edlia - DF, Brasil</li> </ul>"},{"location":"members/","title":"Edra - Membros Ativos","text":"<p>Nesta Aba ha informacoes sobre todos os membros e seus cargos da Historia da Edra.</p>"},{"location":"members/#membros-ativos","title":"Membros Ativos","text":"Luis Eduardo Lima   Matheus Rodrigues   Pedro Araujo Cordeiro Viana  Suyanne Sara Miranda Silva   Lucas Ara\u00fajo de Paula   David Zimmermann Balbe   Dannyeclisson Rodrigo Martins da Costa"},{"location":"members/#membros-conselheiros","title":"Membros Conselheiros","text":""},{"location":"members/#membros-em-processo-trainee","title":"Membros em processo Trainee","text":""}]}